Production I.G 宣布 FLCL 2同3 2018 年推出兩部續作動畫同Trailer片

FLCL 2,3各6話

FLCL 2 and FLCL 3 Reveal Teaser Trailer ( FLCL2 )